幾時探訪中聯辦由我地決定 唔係由狗仔決定

狗仔幾時可以決定人做乜
搵日心情好再上門拜訪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

曬吓太陽淋吓雨先啦！